（印度神童預言）800年來罕見天象 木星與土星相合

木星與土星將在冬至（12月21日）相合。（圖片來源:Adobe Stock）

天文學家表示，木星與土星將在冬至（12月21日）相合，這是800年來這2顆行星最接近的一次。另外，有占星師表示，這種罕見天象將會給人類社會帶來重大變化。

根據臺北市立天文館的資料顯示，12月21日會發生木星合土星的天象，2星經度相同，相距僅0.1度，接近肉眼的分辨極限。當晚木星亮度為-2.0等，土星為0.6等，都位在摩羯座，傍晚可見於西方低空。

美國萊斯大學（Rice University）天文學家哈迪根（Patrick Hartigan）在一份聲明中指出，儘管木星與土星的合相每20年會出現一次，但這次的會合十分罕見，因為這是自1226年3月4日以來最接近的一次。他說，木星和土星從夏天開始在地球的天空互相接近。從12月16日到25日，這2顆行星在天空中的距離不超過滿月的直徑大小。

哈迪根表示，在木星和土星最為接近的12月21日晚上，它們看起來就像雙行星（double planet），兩者相距只有滿月直徑的五分之一。對於大多數以望遠鏡來觀測的人而言，當晚木星和土星與其數顆最大的衛星在相同的視野都看得到。

他提到，儘管赤道附近是本次木星與土星相合的最佳觀賞地點，但在天氣條件許可的情況下，世界各地都看得到這個景象。在日落之後大約一個小時，這2顆行星會出現在西方的低空中。如果想在比較高的天空中看到木星與土星相合，那要等到2080年3月15日。而下一次機會將出現在2400年之後。

占星師：木星與土星相合會影響地球

人們常說：「天人合一。」天象的變化也會給人世間帶來變化。曾於去年預言中共病毒（武漢肺炎）爆發的印度少年占星師阿南德（Abhigya Anand）近期更透露，木星與土星在冬至相合會對地球造成影響。

印度神童阿比亞•阿南德在今年7月25日發布的對2020年11月到2021年11月的預言做過一個視頻之後，突然消失了幾個月，大家不知道他發生了什麼事，都找不到他。但他在11月7日突然復出，發布了一個新的對未來預言的視頻。

但是這次看他的11月7日復出後做的預言，發現了重要的不同點。當然，他還是講木星再次進入摩羯座，與土星相合，會給世界帶來不好的能量，影響世界。所以這一段時間，世界還是動盪不安的，但是跟他以前講的，有了明顯的區別。我們先來看看他是怎麼說的。

這裡給大家列出來他7月25號的預言，和11月7號的預言。

這是他7月25日做的預言：

1.2020年11月28日，木星再次進入摩羯座，與土星相合。

2.2020年12月14日，有日食。主要影響南美洲國家。

3.2020年11月到2021年11月，河流受影響，汽車飛機受影響，女性用的服裝裝飾珠寶也受影響。所以零售業很慘。有瘟疫、戰爭、經濟崩潰。黃金價格過高，黃金稀缺。

4.2020年12月19-21日，大合相。

5.2021年2月，有大國政府有大動盪，可能總統會退位。

6.2021年11月，木星會離開土星，離開摩羯座，進入水瓶座，世界會進入新起點。

在這個預言中，他說在2021年2月份，有一個大國政府有大動盪，甚至總統都可能退位。但是他在新的預言中，不再提這件事了。只是說在11月20日土星和木星開始相遇，對地球產生負面影響。

阿南德在11月7日做的新預測：

1.2020年11月20日到2020年11月29日，我們在kosha合相的影響當中，木星正在重新進入摩羯座。這時的影響還是溫和的。

2.2020年12月19日到12月28日，木星和土星在摩羯座就相合了，形成了kosha合相。那麼這時影響就進一步變強了。可能會有戰爭、瘟疫、第二波疫情、經濟崩潰、人民恐懼；媒體、政府和一些大的機構也會有意無意地加強這種恐懼。

這裡有兩個重要的不同：一個是他不提2021年2月份，有一個大國要大動盪，可能總統都得退位。他不再提這個了。這是不是令人想起美國2020的總統大選？因為現在美國的大選難分勝負。在大選夜看起來票數遠遠超前的川普，在半夜幾個關鍵搖擺州突然關機之後，再恢復計票。拜登突然大幅度直線趕上和超過川普。那麼現在川普說選舉舞弊，正在打官司。

所以，在一段時間內，美國是動盪的，世界也是恐懼和動盪的，因為美國是世界上最強大的國家，如果美國這場選舉不能得到公正解決，那麼世界上不知道會不會有戰爭，有經濟崩潰。但是印度神童不再提大國總統退位的事情了，那是不是意味著，大國動盪這一難已經避開了，美國大選會有一個公正的結果？

印度神童的預言發生了修改。他現在看見的天象與他4個月前看的已經有很大差別了。那這是為什麼呢？原來看的，他也很仔細研究過，沒看錯呀。

的確，他4個月前看的，是沒看錯；那麼他現在看到的，也沒錯。天象變了，那就是有人修改了。誰能修改天象？人是不可能做的。只有很高層次的神才能做。

這就牽出來第二個點：什麼東西能讓你自救、救人、救這個世界？

印度神童阿南德在7月份的視頻中說，為了自保，提升免疫力是最重要的。這次他給出了七條建議。第一條是信神，第二條才是提升免疫力。其它的建議也都列在這裡，大家可以看看。

1.對神的信仰

2.增強免疫力

3.停止錯誤治療

4.理財和投資黃金、土地

5.傳播正面情緒

6.注意心理健康

7.走入大自然

修改天象

要信神

20201221-80000
20121221

用 Notepad 開個設定檔，然後改個數字就得

可能因為大家既善業，好既緣起已經產生左，大家繼續努力

印度神油

的確，他4個月前看的，是沒看錯；那麼他現在看到的，也沒錯。天象變了，那就是有人修改了。誰能修改天象？人是不可能做的。只有很高層次的神才能做

有時就算信啲we one one嘢，都唔知點解啲天象咁咁咁，就會影響地球人類社會，但我哋又的確身處歷史轉捩點中

木野真琴同土萌螢磨豆腐

就睇下咩事

天文既野唔係預言
佢透過天文現象再解讀可能會發生既事先係叫預言喎

土萌螢

預言
全球經濟會係2025年成功重啟

其實呢個世界冇預言
充其量只有邏輯推論
預言呢兩隻字
係作比啲廢人用
等佢地有心靈寄託架姐

說好的2012世界末日呢？
估中少少就當自己係神童 預言家？
石油價格上升 呢個預言 已經收咗皮啦

咁800年前影響咗當時乜嘢

咁多個覺得最正係土萌螢

鬼知死左幾代人了

我一野碌到落底居然唔係法輪功

占星師同傳心師邊個老千d

3.停止錯誤治療
我覺得個疫苗會引發個更大嘅災難，希望我錯

我覺得唔會有事
上次2012都沒事

佢講過疫苗可能出事

芝麻話十星相合都未驚過

公元1226年

中原
七月，西夏南平王李睍即位，改年號寶義。
成吉思汗以西夏違反和約為由再度發兵攻擊，翌年蒙古滅夏。
蒙古帝國大舉進攻青州，紅襖軍首領李全兵敗投降。

日本
藤原賴經就任鎌倉幕府第四代征夷大將軍，即「攝家將軍」。

越南
陳守度慫恿從姪陳煚（即陳太宗）與李昭皇結婚，並強迫李昭皇讓位給陳煚，李朝至此滅亡，陳朝成立。

中亞
扎蘭丁佔領並破壞格魯吉亞首都第比利斯，向西進攻由魯姆蘇丹國控制的亞美尼亞地區；格魯吉亞與魯姆蘇丹國結盟。

歐洲
法國國王路易九世即位，後被封聖，稱為聖路易

我都預言今晚會日落天象駛撚預言

年年都有唔同既預言家

傳心

咁又點 wfc

終於要嚟了

2012係Obama連任、習近平、梁振英、馬英九上台⋯唔知叫唔叫沒事

一年一度既世界未日

修乜撚野改天象 貼唔中柒左就柒左啦 屌

2012年12月21日
又話咩星球連成十字
會世界末日

到時又改多次天象

In God We Trust.

seed

除非世人能夠解開曾袓賴麻布嘅四句偈語
青馬天地連一線
萬丈大佛面向西
風和日麗旱天雷
愛你變成害死你

佢好似除咗武肺，其他野冇樣準

同埋，次次報導啲乜星乜星合埋，會發生咩事，最後根本冇兌現過。

2012 + 8 = 2020

天球交滙

咪又係要返工

究竟印度有幾多個神童

1.對神的信仰
2.增強免疫力
3.停止錯誤治療
4.理財和投資黃金、土地
5.傳播正面情緒
6.注意心理健康
7.走入大自然

1. 依樣野見人見致
其他鬼唔知咩